Hydroxychloroquine 咁有用 點解唔輕症武漢肺炎都用?

It is being billed by some doctors and patients around the country as a cure for coronavirus (COVID-19).

This week the FDA approved the use of the anti-malaria medication Hydroxychloroquine to treat COVID-19.

News 9 learned Oklahoma secured a supply of the medication weeks ago and the medicine is currently being compounded in Oklahoma.

“We started three weeks ago getting orders for the bulk of the powder,” said medical consultant Clay Bullard with PGx Medical in Oklahoma City.

Bullard scoured the globe at the governor’s request to secure ingredients to make a five-day supply of Hydroxychloroquine to be taken along with Azithromycin in the form of a Z-pak.

“We have 10,000 patient dosages ready. By the middle of next week, we should have the full 100,000,” said Bullard.

Some of those patient dosages are already being used in Oklahoma hospitals on patients who have already contracted the virus.

Bullard said early tests show after three days of taking the medicine, patients feel better and by the fifth day they are symptom free.

Bullard said had the governor waited days to place Oklahoma's order the state would be scrambling for the medicine like other states.

“We are ahead of other states in our region for sure,” said Bullard, who added that Texas and Colorado have inquired about buying extra amounts of the medication.

有無醫生巴絲可以答到 , 現在已大規模爆發 , 依隻藥好耐歷史 , 副作用已知 , 點解唔下重手所有人用 , 我唔明

冇錢
炒價
政府唔想俾資源

可能仲係喺 clinical trial階段中
From Guardian News:

呢隻藥好耐歷史
同 呢隻藥用落肺炎病人度有咩效果/反應
係兩回事
通常要做多啲臨床實驗來證明佢嘅功用
而家應該未有定論
如果有 一早大量生產